阿差來了我帶路

老衲來了，我。。。。。。。

種族歧視係唔o岩架!
就算俾人強姦緊都唔可以!

帶埋老婆同個女，或女朋友一齊去帶路

Carrie carrie... This Way!